《爆相爆片》十萬元得主揭曉

2018年06月23日

《爆相爆片》十萬元得主揭曉

《爆相爆片》得獎名單公布

五至六月每月最爆如下︰
《【蘋民直擊●獨家片】疑犯淋妻腐液禍及無辜後有歉意勇敢光頭叔怒斥：殺咗人後講對唔住？》，總點擊1,116,484次；
.appledaily.......e/article/20180527/58243730

密密爆密密獎得主如下︰
馮先生
《【爆相爆片】Rav4旺角失控剷行人路撞傷2途人》
.appledaily.......e/article/20180520/58216189

《【爆相爆片】58歲陳嘉上拖細30年大陸演員女友遊港送埋上酒店》
......e/article/20180530/58234242

李小姐
《【爆相爆片】人夫錢嘉樂緊張兩個女當街大聲叫老婆：唔好咁多嘢講！》
......e/article/20180515/58188938

《【爆相爆片】老公安排司機接載40歲汪琳下月生仔》
......e/article/20180607/58269734

陳先生
《【爆相爆片】越南女偷衫失手跪求阿Sir放一馬》
.appledaily.......e/article/20180508/58164964

《【爆相爆片】為照顧老伴離開無綫資深藝人陳嘉儀：梗係陪我老公啦》
......e/article/20180528/58244371
林先生
《【爆相爆片】過路男遭車撞熱心街坊撐傘安慰》
.appledaily.......e/article/20180519/58211358

《顯徑邨單位火警屋內發現焦屍》
.appledaily.......e/article/20180527/58242619

六月第二輪每周之星如下︰
第一位《【爆相爆片】鍊贏華姐冠軍？林欣彤緊身Tee約會天堂鳥Tyrese》，總點擊725,750次；
......e/article/20180611/58294245

第二位《【爆相爆片】上錯車又如何！師奶表演洪荒之力》，總點擊576,517次。
.appledaily.......e/article/20180613/58311328

第三位《【爆相爆片】九巴車長不滿乘客收音機聲浪「罷駛」究竟啱定錯？》，總點擊271,676次；
.appledaily.......e/article/20180614/58317242

第四位《楊屋道爆鹹水管射爆4車玻璃1人傷一度全封大擠塞》，總點擊242,671次；
.appledaily.......e/article/20180616/58325521

第五位《【爆相爆片】落雨幫乘客擔遮站長被讚窩心》，總點擊207,681次；
.appledaily.......e/article/20180613/58311227

得獎者將有專人通知領賞。

參加細則：
1.爆相爆片必須由參加者拍攝。
2.若本報發現任何造假情況，將取消其參賽資格。
3.壹傳媒集團員工及親屬不可參加。
4.本報會保留採用爆相爆片與否和獎項分配的一切權利，如有任何爭議，以本報決定為準。

《爆相爆片》獎勵
1.基本獎賞︰爆相港幣$500、爆片港幣$1,000。
2.每周之星︰每星期最高單日總點擊頭5名，即成為每周之星，可獲額外獎賞港幣$10,000。
3.每月盟主︰由該月15號至翌月14號期間獲得全月最高單日總點擊者，即成為每月盟主，可獲額外獎賞港幣$100,000。
4.密密爆密密獎︰由該月15號至翌月14號期間爆相爆片超過一次，而又同時獲本報獨家採用，額外獎賞港幣$10,000。
*爆相爆片必須經本報獨家採用

《蘋果》24小時爆相爆片熱線
63836568

上一則
上一則
基委會換屆 梁美芬成新丁